譚德塞：公眾戴口罩可能導致醫護口罩短缺 單憑口罩無法阻截病毒的大流行

世衞組織緊急項目技術主管、流行病學家范科霍夫表示，新型肺炎的患者，即使未有病徵，都可以在出現症狀前1至3日，透過飛沫將病毒傳播給其他人，她表示，以目前的爆發模式，顯示正存在大量無法識別的傳播途徑。世衞緊急項目執行主任瑞安表示，可能有更多人在不知不覺之間受到感染。

世衞總幹事譚德塞憂慮公眾佩戴外科手術口罩，可能導致前線醫護人員口罩短缺，認為應該優先讓醫護人員使用。他表示，單憑口罩無法阻截病毒的大流行，各國必須繼續尋找隔離、治療及追蹤每一宗病例。

又講乜春

Slavery 2020

一直叫人唔好戴 西方國家死多啲 支那又唔做驚無口罩 一舉兩得

如果唔係香港人經歷過沙士，呢度已經變左疫埠

香港人繼續笑鬼佬啦，大把上一輩鬼佬都睇who做準，屌你老母中共就係利用呢點殺人滅口

死黑奴
正常應該呼籲立即增產而唔係唔好用

On9醫院口罩同門市口罩根本兩條隊嚟
快啲死啦黑奴

有布口罩呢樣野

呢個真， 同埋半年反送中，少咗好多中国人

小左中國人 呢點好重要

佢至少應該鼓勵巿民用布口罩,呢啲是各國都有條件做到,點都好過裸跑.
安倍都戴緊紗布罩,帶頭令民眾效法,咁冇口罩的都會用布或頸巾頂住

你早d死 疫情就唔會大流行

活死人咸濕菜

無視呢個傻閪機構講既所有野先係正確態度

單憑口罩無法阻截病毒
黑鬼今次有講錯咩
你唔用埋眼罩一樣可以傳染
番屋企 你老豆老母一樣可以互相傳染
最安全一定係成套防護裝 著住訓

單憑口罩無法阻截病毒的大流行，各國必須繼續尋找隔離、治療及追蹤每一宗病例。

咁唔代表帶口罩係完全冇用
只係contact tracing出問題
全部人都唔帶咪仲難trace
條死黑鬼係到偷換概念

之前唔係話無病戴左無用咩？
做咩改口風

克力架想整死西方國家

單憑洗手都唔會阻截大流行
咁係咪唔做先

依家有邊個地方唔增產？

所以就唔應該戴？

係要戴全套
你唔戴全套 係同冇戴冇分別
香港人唔係戴黎防疫 係戴黎防批鬥

收皮啦死賤種
返去幫支那含撚

根本就應該定立一個指標
人口密度去到邊個ＬＥＶＥＬ 就一定要戴口罩先比出街
然後用２～３個星期既時間去為呢Ｄ增產口罩
之後跟住台灣咁玩就差唔多

仲有人會聽支衛講既野？

屌你啦力架

點會冇分別呀
人地打黑痴飛到去你個口度
你冇戴就係會中招
你戴左就係會防到呢次

死力架不如收皮啦 冇人想理你

乜撚野呀 奶到個腦壞左呀

好想佢快啲中

你隻死nigger 幾時先到你奶野

你狗黎?

人地打黑痴 去你到果個面積
係可以超過2米 即係射中你個口同時係射到你成塊面
你冇眼罩都係會中招

點撚樣剩係射落個口到呢?
打住車輪打黑痴呀?

我係5毛黎唔好搞錯
如果我係狗
我就用緊CSI口罩 再加成套防護裝喇
洗撚驚你爛鬼口罩

侵侵都話唔帶喎 上面會唔會太多五毛

你係咪戇鳩㗎？口罩係防你打乞嗤/咳個時啲口水飛出去唔撚係防人地啲口水飛去你把死人呀

淨係知由1月開始邊個信佢既都奶野

要多謝勇武手足

exact7ly

仲有反送支
啲支那人少嚟

老實講，全民布口罩已經好有用
唔洗咩lv1 , 當布口罩防到五成，已經大大減少傳播

Sor. 想按正評。肥手按錯

明顯佢係叫你唔好戴 做其他防禦措施 你都唔睇上文下理

呢條黑鬼幾時收皮，屌

屌你又loop 番早幾個月之前啲嘢，人肉錄音機

條友On9的。

其實冇講錯
俾醫護優先用係真
單戴口罩唔夠做都係真
但應該積極生產口罩/搵替代品/用埋其他方法抗疫
唔係係到奶共

你唔用哂成套咁本冇作用
佢講錯咩

一路以為雞珍以經係極品
你又點會估到WHO可以搵到個仲癲過雞珍嘅

屌你老母死黑鬼

其實滅撚咗支那就得，支那肺炎。

彈出彈入 當所有人死哂之後 who：「我警告過架 」

射到成塊面都講得出

佢似係想人類滅亡多啲

慘絕人寰時

扇風點火

人渣

仲有邊個會聽佢鳩噏

珍

用下你個豬腦啦on9仔
外層係防埋水架
不過人地對住你個撚頭咳就抵你中肺炎

冇世衛嘅話疫情肯定冇咁嚴重
執柒咗去啦

係做左好過冇
而唔係冇作用
唔做先係冇作用

咁你唔好戴口罩出街喇
反正都買到全套

記住戴埋condom出街先最安全

咁都講得出 不如話個個都用口罩 支那會唔夠用

根本口罩係有幫肋，但死黑鬼就用「唔正確咁戴衰過唔戴」「單靠口罩唔work」去偷換概念

所有香港人都知幾個重點；
-戴口罩，最好戴埋眼罩
-掂過公眾地方一定要洗手/消毒雙手先掂面部
-保持社交距離，唔好聚餐

到今時今日仲信隻黑猩猩講野既都係抵死既

因為condom 唔係100%避孕
所以唔戴lu

呢個黑人真係好似Nokia 當年個木馬CEO
成個組織俾條友玩殘

原來香港宜家唔夠1000單係好彩
口罩原來冇用

屌你老母， 唔戴醫用口罩都可以戴布口罩架，你係都叫人唔戴咪搞到而家咁囉
垃圾奶共狗

譚德塞點睇你曾經稱讚嘅支那命令國民一定要戴口罩？

啱 當作用係防止傳畀其他人多過防病毒嘅時候
全民布口罩都有相當作用

香港、臺灣、日本、韓國：全民戴口罩，冇大爆發
歐美：唔撚戴，日增幾千單

支那國都個個戴隻黑鬼點鳩人

香港班鬼佬都多左戴口罩

唔通淨係射入你口鼻？
打個乞嗤花灑式咁噴岀來
二十米內自然會均衡地中

散彈槍會唔會淨係中口鼻？

單憑condom無法阻止愛滋病

777最聽WHO
支持一眾高官同3萬隻狗唔用
戴左都要除返落黎

究竟係口罩無用定因為唔夠口罩呀？講撚到一舊舊

樓主名：
做乜春啫你

知唔知咩叫做減低風險
減低全部機率
依啲唔係binary完全預防同完全無效架柒頭
mitigation =/= prevent

冇話過口罩100%防晒
就算戴晒全套裝備都唔會100%冇事
但戴少一樣就中招機會增加
請睇文。

錯啦

我都買到medicon level 1 surgical mask

問題係

應該提出surgical mask既alternative 唔係叫人唔戴

咪撚偷換概念你同黑鬼講口罩無用唔好戴有咩分別

支那人咪撚戴呀

變左中共處理問題嘅方法
唔去解決問題 去解決會產生問題嘅人

死NIGGA
根本唔夠口罩，就要搵布口罩代替，
或者係HK MASK 攝張紙巾頂住先

而家仲死撐口罩無法防疫?
你睇下泡菜國? 2月有幾個超級帶毒者，3月止血止得幾快。

緊係啦，要阻止大爆發，首要任務就係要你個死黑鬼收皮

叫美國人歐洲人唔好買 留番比中國人買

咪就係因為你一開始叫人唔戴先大流行, 一開始戴就可以控制到

係啊屌你老母，收錢收得你咁撚開心

已睇文

原文意思有錯誤理解"打黑痴"的風險 , 表示"打黑痴飛到去你個口度"
但打黑痴並不單止會飛向口, 亦會飛向口鼻

但的而且確, 戴少一樣就中招機會增加.
但原文中都沒有帶出這句說話的推論

佢開始傻撚咗，唔知自己講咩

又出黎柒
條力架以為所有人好似佢咁蠢

你老母真係生到你好撚ON9

真係睇到好尷尬

眼都會受感染 你有冇用眼罩呀傻閪

著衫唔著褲有撚用呀

之前唔係話香港數據
帶口罩有助減緩/減低傳播？

其實2者避免唔到
你叫人唔好帶就爆到7彩，醫護都係做餐死；
個個都帶，醫護缺口罩，相對感染人數都會下降
點解唔係去諗點樣增加口罩生產

個機率 1同99有咩分別只要有1你都係有機會中

話明係鹹酸菜

剩係口罩點撚樣 防止眼部受感染呀

Taiwan: Am I a Joke to you?

呢隻病毒幾時變左空氣傳播?
你戴我戴佢又戴, 無人噴口水, D病毒點入眼?

算罷啦, 條撚樣小學都未畢業, 嘈黎嘥氣

屌
真係好想有人好似71推走白頭佬咁勇武推走條黑鬼

北京犬又叫，快喂狗餅乾

飛沬可以黏膜感染眼部

同埋你係咪肯定個個用緊 可以隔到99% 既口罩

而唔係印尼出既果種溥過紙既所謂口罩呀

佢食開屎,唔食狗餅

可以防止口鼻感染唔算防止?
做所有野一定要做足100%?
你覺得考試考唔到A會唔會寧願唔去考
拎absent算數

弱智仔縮返你老母個閪度la

柒婆封關封一半 咁你又屌鳩佢唔撚封哂?

精神分裂呀?

加埋對支共嘅極度不信任
佢話無事姐係大大獲

如果人人自律戴口罩已經冇乜飛沫出到嚟
眼罩作用真係唔大 最多係防捽眼

不過如果好似歐美咁多數人唔戴口罩
眼罩就好重要

前題係要連廢老都要 一齊用 正版

真係隔到99%病毒 同飛沬既罩先叫做有用

而唔係街邊不知名口罩 重有on9布口罩

你又知我無屌鳩佢
一單還一單la搬龍門上外太空

淨係口罩已經防到90%
你係咪就係因為個10%防唔到而口罩都唔戴?

弱智仔

柒左就咪死頂la你
起初話口罩防唔哂
人地講防到大半
你又講口罩質素問題
柒上加柒

你都識講，100個人入面得1個中同100個人有99個中都差好遠啦吓嘛？

唔識增產？本末倒置